# COMPUTER SCIENCE!

Olá, este repositório é referente a projetos e trabalhos que desenvolvo em minha graduação em Ciência da Computação.

Assim além de que outras pessoas possam ver o que desenvolvo em meu curso, eu posso me organizar melhor e trabalhar  
com versões em trabalhos que envolvam ou não código fonte rs.

Uma lista do que o repositório já possui de acordo com meu curso:

- **1º semestre**
    
    * Algorítimos Computacionais

